{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_010213",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "국조전2"
    },
    "text": "国祖殿\\n\n国祖殿は、檀君を祀る記念館であり、仙仏教の総本山である仏光桃園に位置しています。国祖サラン連合会によって、2002年から建設が進められ、2006年3月19日に開院した国造殿は、地下1階・地上3階で、総面積は4506m²です。 1階には、ハヌル心体験館と法統室があります。ハヌル心体験館では、映像や音楽、ジオラマなどを通じて、桓因・桓雄・檀君時代の歴史と文化を体験し、瞑想を行うことができます。また、2階には祭室があり、各種の祭りが行われます。祭室の中央には、地乳泉が置かれており、壁面には宇宙の根本原理を盛り込んだ天符経の文言が刻まれています。 3階には、大法堂があり、高さ4m、幅4.5mの仏光仙人が祀られています。地下1階には、国魂修行やゼア修行などのプログラムが行われるほか、仙仏大学やポヨンサ教育などの教育施設として利用される福本堂と元喜館（食堂）があります。また、野外には、人類の始原を象徴する麻姑城の中心に祀られていた天符壇を再現した天祭壇が飾られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "国祖殿はどこに位置していますか？",
            "answer": "国祖殿は仙仏教の総本山である仏光桃園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "国祖殿の建設はいつから進められましたか？",
            "answer": "国祖サラン連合会によって、2002年から建設が進められました。"
        },
        {
            "question": "国造殿は何階建てで、総面積はどれくらいですか？",
            "answer": "国造殿は地下1階・地上3階で、総面積は4506m²です。"
        },
        {
            "question": "国祖殿の1階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "国祖殿の1階にはハヌル心体験館と法統室があります。"
        },
        {
            "question": "ハヌル心体験館では何を体験することができますか？",
            "answer": "ハヌル心体験館では、桓因・桓雄・檀君時代の歴史と文化を体験し、瞑想を行うことができます。"
        },
        {
            "question": "国祖殿の2階には何がありますか？",
            "answer": "国祖殿の2階には祭室があり、各種の祭りが行われます。"
        },
        {
            "question": "祭室の中央には何が置かれていますか？",
            "answer": "祭室の中央には地乳泉が置かれており、壁面には天符経の文言が刻まれています。"
        },
        {
            "question": "国祖殿の3階には何が祀られていますか？",
            "answer": "国祖殿の3階には高さ4m、幅4.5mの仏光仙人が祀られています。"
        },
        {
            "question": "国祖殿の地下1階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "国祖殿の地下1階には国魂修行やゼア修行などのプログラムが行われるほか、福本堂と元喜館（食堂）があります。"
        },
        {
            "question": "国祖殿の野外には何が飾られていますか？",
            "answer": "国祖殿の野外には麻姑城の中心に祀られていた天符壇を再現した天祭壇が飾られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 398
    }
}